人生已經行到呢步

就三十
已經當自己
冇讀過書
冇特別技能
打緊份12k clerk
開始under
細過自己既
個個禮拜
俾人鬧
7k家用
3k搭車食飯
2k自己
諗過轉行
落手落腳做個d
打過去問
可能而家個市唔好
請水電
就算冇讀過
起碼要掂過
落手落腳做過
諗過建造業個d
4800津貼
上完堂介紹你返工
不過始終唔想做地盤
融入唔到個文化
有fd做工程
都頂唔順落site
出返黎讀書
同埋始終
唔太想返六日
銀行長期得萬幾
如果唔係
少過一萬要罰錢
真係可以
個個月清
而家已經唔求咩
睇戲
120蚊張飛
想睇就睇
有咩concert音樂會
幾舊水
咪睇囉
買衫
全部公廁款
人着乜我着乜
咁樣有安全感d
冇染頭冇紋身
飛短剪碎
食
本身細食開
weekend出街
買杯野飲
已經飽飽地
娛樂
n年冇去旅行
passport過期九世
放工返去煲劇
聽歌
睇星座野
唔開心就行街
放左工
漫無目的鳩行
係街見d好正既女
望下條仔
又耷底頭繼續行
冇車冇樓
冇樣冇身高
成世冇女
頭先守護神
劉心悠話
一段關係
最怕係睇唔到將來
黃宗澤之前話
為左佢
連命都可以唔要
織冷衫俾佢
但織左一日就放低
咩都係比較
你可以唔爭
但唔到你唔承認
咩都係競爭
越係否認
越係顯得自己有野
唔甘心
好似見到條正女
係正既咪大方認囉
以前會呃自己
吓都唔係好正啫
落左妝咪又女一條
但個心其實好想要
而家會同自己講
係呀真係好正
但諗下好
返去j下佢算
冇本事
又可以點
以前會覺得
返一份工
最緊要做得開心
真係天真到
信咩行行出狀元
講真
你賣衫
沖咖啡
even做明星
咪又要競爭
始終都擺脫唔到
同人比較
既殘酷事實
細個鬥成績
大個鬥業績
曾經以為
唔同人比
做自己想做既事
畢左業
同屋企交代左
就點都得
打開報紙
成版請人廣告
你慌餓死
但做落就唔係咁
人大左
心情去返以前
反而舒懷左
行到出街
同人比較外型身高
見d高過自己
皮膚靚過自己
真係好唔抵得
係office
見d細過自己
fresh grad
反而要under佢
又眼紅又無奈
但咁反而開心d
或者講
冇咁唔開心
懶豁達
懶睇得開
屈埋仲痛
係呀你係高過我
好樣過我
揾錢係我四五六七倍
一方面
知道冇得改變
但唔代表唔介意
但亦知道
黎得呢個世界
自己就係一件貨
有個價
你高過我
靚過我
叻過我
有得揀一定揀你
人生已經去到一個點
唔知自己做緊咩
但反而舒服過以前
扮到好有計劃
好有計
知自己想點
fresh grad出去見工
冇做功課
俾interviewer屌柒
叫我諗清楚自己想點
但講真
有時呢d野
真係冇得憑空想像
要一步一步
行出黎
而家做人
都唔知可以點
過一日得一日
迫出黎
冇積蓄
冇保險
已經唔諗進修
做人唔好太苦就算
有時諗
如果生cancer
或者自己鍾意飲野
齋啡/茶走/可樂
再大d腎有事
有得醫就醫
冇得醫
冇錢醫
就由佢啦
而家唔去
遲下都要去
唔想乞人d內臟
不過到時又會唔捨得
以前覺得做人好苦
每晚放學放工
望住天花板
都係度諗
幾時先去得
而家反而驚死
本身有追開偶像
一得閒就追星
出席event
一諗到
冇得再睇偶像
冇得再親眼目擊佢地
係自己眼前載歌載舞
又唔捨得
同埋真係好鍾意女人
係office俾人鬧完
望下d正女同事
又冇咩
係街見d正女
自己又得唔到
唔係一時得唔到
係知自己一世都冇資格
呢種絕望
反而成為希望
因為知道
自己仲會妒忌
仲會在乎
情願痛住面對現實
都唔想呃自己開心

好心你就考警察啦，2皮幾，生活即時改善

個個post 都有人屌樓主點解要咁斷句，但其實咁寫先feel 到樓主陣毒撚味

正一垃圾

廢到咁 唔會請

枉為人。

樣樣都唔岩做
咁你想點？

女女女 滿腦子女

唔錯
樓主有覺悟自己注定成為一個廢人
既然改變唔到
就不如徹底地做一個廢到盡嘅垃圾
噉至有意義
多謝你為他人墊屍底 做人哋嘅踏腳石

其實
咁樣
打字
你覺得
自己
On唔
On9